請我話係Designer，結果做CS，你問我答。

其實係打雜，乜都做，但大量時間CS。

想話香港閪客真係多到嚇死你，
做個有責任心嘅人真係壓抑到抖唔到氣，
最唔明點解我仲做緊CS。

諗住幾時做返真正既designer?

可能以後都未必做，生疏咗加無天份

咁你明點解你仲做緊CS啦

唔關事，純佢極唔夠人，無人想做，啃豬骨頭。
而我之後唔做係我個人未必想啫。

冇人想做, 點解會揀中你呢
因為你冇天份, 就係咁簡單

跟本d 垃圾hr 請人做既野同title 唔同
某大國內速遞香港部，明明寫請marketing... 結果要做accounting 既野... 仲要interview 個過程好閪

因為我傻鳩懶係有責任心囉。
至於無天份係真，唔介意你講
但無天份，同佢出第二個job title加description ，但實際工作內容又唔係嗰回事係無關，連埋一齊講就唔啱數
都係希望各大公司寫description 老實一點

絲講咗我想講嘅野

收designer 價做cs

design價咁閪

UI designer 巴打？

graphic

但腦細叫你整 CS 唔係想你做 UI designer

Customer service

你做邊類
我做緊interior 都有好幾個fd做緊
同佢地吹水佢地話繼續係而行做狗都係因為份人工
但唔知佢地搵幾多

我做graphic
interior應該真係好揾 雖然都係聽返黎

多工員工

Graphic同product 做過嘅朋友都話食十舊屎咁
有個轉埋行去銀行
有個磨左年幾兩年都無加過人工
返5.5日
仲要腦細成日陰d陰d比說話佢聽

咁我有得返5日咪謝主隆恩

但AL 7日

要唔要ot
不過design ot都預左
係睇做到幾多點
未撚試過放工個天都仲係光

我好彩d
有11日
但同好多人比都仲係低賤

要啦，但我都算o得少，依加一個星期得一日會o多過到兩個鐘，不過本身working hours就長d